Інструкція для тих, хто вже запускав попередню версію. Власне, це - бета тест, щоб розуміти, чи буде працювати взагалі. Пізніше зробимо також інструкію для новачків

1. git clone https://gitlab.com/white-sagittarius/goolge-colab-sunflower.git
2. cd goolge-colab-sunflower
3. ./archive.sh створить архів з 5 файлів колаби, але його можна перезапускати скільки завгодно разів (минулий архів при перезапуску буде видалено)
4. цей файл розархувати і перенести до google drive. Запускати як і раніше, але тільки з нових акаунтів. Старі зараз в бані (можливо - тимчасово).
5. ./archive.sh створить архів з 5 файлів колаби, але його можна перезапускати скілька завгодно разів (минулий архів при перезапуску буде видалено)
